{"id":11,"date":"2023-01-09T18:22:17","date_gmt":"2023-01-09T21:22:17","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=11"},"modified":"2023-01-26T16:57:22","modified_gmt":"2023-01-26T19:57:22","slug":"home","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/localhost\/wordpress\/","title":{"rendered":"home"},"content":{"rendered":"\n<p><\/p>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns alignwide are-vertically-aligned-top has-small-font-size is-layout-flex wp-container-3\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top has-small-font-size is-layout-flow\" style=\"padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0\">\n<div class=\"wp-duotone-unset-1 wp-block-cover has-custom-content-position is-position-top-center\" style=\"margin-top:0;margin-bottom:0;padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0;min-height:150px\"><span aria-hidden=\"true\" class=\"wp-block-cover__background has-background-dim-70 has-background-dim\"><\/span><img decoding=\"async\" width=\"6000\" height=\"4000\" class=\"wp-block-cover__image-background wp-image-86\" alt=\"\" src=\"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/pexels-max-fischer-5212345.jpg\" data-object-fit=\"cover\"\/><div class=\"wp-block-cover__inner-container\">\n<p class=\"has-text-align-center\" style=\"font-size:75px\"><strong>Ensino da inf\u00e2ncia para a vida<\/strong><\/p>\n\n\n<div style=\"padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0;margin-top:0;margin-right:0;margin-bottom:0;margin-left:0;\" class=\"alignright wp-block-site-logo\"><a href=\"https:\/\/localhost\/wordpress\/\" class=\"custom-logo-link\" rel=\"home\"><img width=\"128\" height=\"118\" src=\"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/borboleta.png\" class=\"custom-logo\" alt=\"Casulo Escola Infantil\" decoding=\"async\" \/><\/a><\/div><\/div><\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-6\" style=\"margin-bottom:0;padding-top:0;padding-bottom:0\">\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full\"><img decoding=\"async\" width=\"425\" height=\"573\" src=\"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/amb-saude.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-94\"\/><\/figure>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-layout-flow\">\n<figure class=\"wp-block-image aligncenter size-full is-resized\"><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2023\/01\/sala-aula.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-95\" width=\"425\" height=\"513\"\/><\/figure>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-columns is-layout-flex wp-container-9\">\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-top has-ast-global-color-8-color has-text-color has-background is-layout-flow\" style=\"border-style:none;border-width:0px;background-color:#feea00;padding-top:0;padding-right:0;padding-bottom:0;padding-left:0;font-size:25px\">\n<p class=\"has-text-align-center has-ast-global-color-8-color has-text-color\" style=\"margin-top:0;margin-right:0;margin-bottom:0;margin-left:0;padding-top:0;padding-right:var(--wp--preset--spacing--50);padding-bottom:0;padding-left:var(--wp--preset--spacing--50)\">Ambiente descontra\u00eddo e de muita amizade para as crian\u00e7as poderem ter a melhor atmosfera para aprender e se desenvolver tanto no conhecimento quanto como pessoas.<\/p>\n<\/div>\n\n\n\n<div class=\"wp-block-column is-vertically-aligned-center is-layout-flow\">\n<p><\/p>\n\n\n\n<p class=\"has-text-align-center has-ast-global-color-5-color has-text-color has-background\" style=\"background-color:#9a031e;margin-top:0;margin-right:0;margin-bottom:0;padding-top:var(--wp--preset--spacing--50);padding-right:var(--wp--preset--spacing--50);padding-bottom:var(--wp--preset--spacing--50);padding-left:var(--wp--preset--spacing--50);font-size:23px\">Em sala de aula um ambiente de aten\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o tanto dos educadores quanto de toda a equipe escolar, seu filho est\u00e1 seguro e feliz para aprender.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ambiente descontra\u00eddo e de muita amizade para as crian\u00e7as poderem ter a melhor atmosfera para aprender e se desenvolver tanto no conhecimento quanto como pessoas. Em sala de aula um ambiente de aten\u00e7\u00e3o e dedica\u00e7\u00e3o tanto dos educadores quanto de toda a equipe escolar, seu filho est\u00e1 seguro e feliz para aprender.<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"templates\/template-frontpage.php","meta":{"site-sidebar-layout":"default","site-content-layout":"default","ast-global-header-display":"","ast-main-header-display":"","ast-hfb-above-header-display":"","ast-hfb-below-header-display":"","ast-hfb-mobile-header-display":"","site-post-title":"disabled","ast-breadcrumbs-content":"","ast-featured-img":"","footer-sml-layout":"","theme-transparent-header-meta":"","adv-header-id-meta":"","stick-header-meta":"","header-above-stick-meta":"","header-main-stick-meta":"","header-below-stick-meta":""},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11"}],"collection":[{"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=11"}],"version-history":[{"count":14,"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":99,"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/11\/revisions\/99"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=11"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}